元氣最新既-吞拿魚餐目大比拼-唔錯

剛剛食完， 幾好味

呢兩個冇影相， 都好好味

仲有呢個都好好味

食過避風堂果款，唔錯
柬埔寨同日本果兩就怪怪地唔係好敢試

蟹膏蟹肉軍艦越黎越正

其實我一直唔敢食吞拿魚 其實腥唔腥

唔腥

真

俾d連登仔攪到我走去食海膽魷魚軍艦， 真係好撚臭， 點解而家每次都會點呢碟野

同奶西一樣

食芥辣魷魚啦